覺唔覺食m記自己收餐盤班人好虛偽兼無腦？（左膠+未打過工child勿入）

扮外國人收餐盤懶有手尾但就害到人無工開

我當平均m記一個鐘做40個客，有一半係堂食，每人用一隻餐盤

20*24=480隻餐廳要人盤，我當收一個餐盤要1分鐘（實有傻仔話收餐盤可以一次過唔駛咁耐，麻煩用你個垃圾腦諗下d人唔係一次過食晒個餐，要巡要等），簡單唔計ot一個員工返8個鐘，即係一更m記要額外請6個人黎收盤，雖然m記就唔會特別開個人黎收盤，無左餐盤呢樣野就少6個人有工開，我估大大話話香港都有百幾間m記？成千人隨時因為你果班懶醒去收盤既左膠無工開

1分鐘唔夠
因為仲要消毒

其實樓主係我表妹
佢細細個已經食G唔食皮 食橙食橙皮

你up乜啊

咩咩妹

好似好有道理
事實係為自己懶既習慣搵藉口

咁唔亂拋垃圾會唔會令某部份清道夫失業?

去過外國都知人地係會自己收，依家有公德心仲要比你教訓

講到尾都係你垃圾淨係可以做麥當勞驚無得做姐。你唔屌麥當勞依家好多自動販賣幾收錢抖無🉐️做？

樓主幾時再約

收隻盤要幾勤力 ？

自己去轉日本睇下香港多幾多掃街藍衫啦

d人執哂d盤
搞到我冇哂野做

1.外國有恐襲添香港係咪要跟啊

2.為左自己J有公德心會害到人失業仲公德黎做咩？

3.自動售賣機搞到人失業所以你收托盤就無人失業？

重點在於數量多定少咩?
講緊會唔會失業喎
偷換概念啊?

1 我跟你就唔比，你仲惡過共產黨

2 有d嘢唔係j係發自內心，呢句睇得出樓主幾膚淺

3 當初麥當勞進軍香港都係想客人自己收餐盤不過失敗左。自己無料比人取代失業怪邊個

自己收餐盤等於恐怖襲擊？
完全兩回事黎囉！一樣係公德心，另一樣係黑心。好學唔學學人衰嘢

係咪要講到咁明呀細路？

屌你都廢撚事 自己喺屋企含膠啦

人人執晒就少d呢種工作人口，咁呢架撈緊果班點算呀